有無人因為掛住去發夢, 明知asm dead line都照出？

屌 仲有4個鐘
差成1500字
點搞啊
係咪要諗定後路了
唉
而家摺拉把都唔夠時間
佔成個course 15%
遲3日內交就扣一個full grade

做la 加油 你得嫁

合格就得啦
唔為高分扣一個grade合格無問題
加油你實做得到